謝和弦新歌~香港人應該去聽下

首歌幾好聽

條友咁仆街唱得幾好聽都冇用

真咩雖然條友癲癲地 但話曬佢係少數肯發聲嘅台灣嘅歌手 仲好撐香港

食海底撈話冇問題
條新女仲話香港一早回歸叫大家唔好咁多嗲

叫呢條道友收皮啦

根本佢既光復香港係用黎搏眼球用

偽人

點解唔可以換係佢